HDD會唔會因為過資料攪到要格式化

屌,頭先過檔案,剪下貼上方式,過左6個鐘左右,突然兩隻碟過過下下過唔到,然後我重新開機佢叫我格式化
成8TB資料架
會唔會誤判或過熱,有冇方法攪攪

兩隻都係TOSHIBA 10TB,過緊D 4K片

兩隻都突然寫無法存取,屌,兩隻都係新HDD,點攪

隻HDD用咗幾耐？

又壽終正寢 恭喜哂

唔夠1個月,屌,喊呀

究竟咩野事,係唔係唔好係MAC機度過資料抑或過熱出事?

屌,救我返,真心玩死人 記得打返個指令就ok,好恐怖呀!!!!!!!!

巴打，點樣救

用cmd 打cskdsk d:/f/r

d 係hdd 既位置

無事啦？

其中一隻成功救返 另一隻主力好似唔得 偵察唔到
有機會都係電電問題 用mac 機開wib 係唔係易出事d